為咗證明封佐敦係有效，有幾多人會被確診?

如果1個確診都冇，就肯定俾人屌，咁要幾多人確診，Xianggang政府先收貨?

最少中返六七百人十分一

衡量所謂地區式封城有無效用 唔係睇封城期間嘅檢測確診比率
而係睇解封後果個地區仲有幾多確診出現 千祈唔好俾港共帶風向只係留意前者就算

柒婆又可以邀功